# Разработка генератора синтетическихъ данныхъ для тестированія алгоритмовъ кластеръ-анализа: магистерская диссертація

Репозиторій содержитъ:
+ Текстъ диссертаціи
+ Исходный `LATEX`-кодъ диссертаціи
+ Приложеніе къ ней (исходный кодъ)
+ Защитную презентацію и ея слайды
+ Прочіе матеріалы, относящіеся къ работѣ

## Копирайтъ

![Creative Commons Licence](https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png)

Всѣ матеріалы доступны по лицензіи `Creative Commons «Attribution-ShareAlike» 4.0.`
При заимствованіи любыхъ матеріаловъ изъ даннаго репозиторія, необходимо оставить ссылку на него, а также указать моё имя: _Константинъ Григорьвичъ Леладзе_.

© _Константинъ Григорьевичъ Леладзе_, **2023**

